原來宇城飛(宇清哥)成四張野(40歲)，世清(世清哥)未必打輸！

佐佐木希渣夫偷吃6女！爆「躲殘障廁所激戰」 3名AV女優身份曝光：23到40歲都有

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

世清25歲黃金年齡，其實可以一戰

25

25 拉

幫佢反cup

樓主全職上連登做打手

世清一早講咗只係驚打死人
你唔係真係信咩阿婆走得快一定有古怪宇狗有練拳呀嘛

4 張野跑兩下都無氣啦

但世清仍然笠，我系咪代表佢自覺身體年齡>40

你打？

當初都話代世清打 世清我隻狗黎

你佩黨？

係啦

佢勁偉大